# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the devtoolbox package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: devtoolbox\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-29 11:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-24 06:07+0000\n"
"Last-Translator: hugoalh <hugoalh@users.noreply.hosted.weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"devtoolbox/devtoolbox/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.5.1-dev\n"

#. TRANSLATORS: do not translate
#: data/me.iepure.devtoolbox.desktop.in.in:8
msgid "@app-name@"
msgstr "@app-name@"

#: data/me.iepure.devtoolbox.desktop.in.in:9
#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:15 src/ui/about_dialog.blp:11
msgid "Development tools at your fingertips"
msgstr "觸手可及的開發工具"

#: data/me.iepure.devtoolbox.desktop.in.in:15
msgid ""
"JSON;YAML;YML;Converter;CRON;Parser;GZip;Compressor;Decompressor;Hash;Regex;"
"Markdown;Image;"
msgstr ""

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:18
msgid ""
"If you're tired of endlessly looking online for the right tool, or to find "
"again that website of which you don't recall the name just for a quick "
"conversion, this is the right app for you."
msgstr ""
"如果你厭倦了無休止境地在網絡上尋找合適的工具，或者只是為了快速轉換而再次查找"
"你不記得名稱的網站，那麼這就是適合你的應用程式。"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:22
msgid ""
"This is a collection of powerful yet simple-to-use tools to solve the most "
"common daily development problems."
msgstr "這是一組功能強大但易於使用的工具，用於解決最常見的日常開發問題。"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:25
msgid "Includes:"
msgstr "包括："

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:27
msgid "JSON to YAML converter and vice-versa"
msgstr "JSON、YAML 互相轉換器"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:28
msgid "CRON expressions parser"
msgstr "CRON 表達式解析器"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:29
msgid "GZip compressor and decompressor"
msgstr "GZip 壓縮器與解壓縮器"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:30
msgid "Formatters for common programming languages"
msgstr "常用程式語言的格式器"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:31
msgid "Hash generators"
msgstr "雜湊值產生器"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:32
msgid "Regex tester"
msgstr "正規表達式測試器"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:33 src/window.py:332
#: src/ui/views/markdown_preview.blp:20
msgid "Markdown Previewer"
msgstr "Markdown 預覽器"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:34
msgid "Image converters"
msgstr "圖片轉換器"

#: data/me.iepure.devtoolbox.metainfo.xml.in:35
msgid "Much more..."
msgstr "還有更多…"

#: src/window.py:122 src/window.py:129 src/window.py:136 src/window.py:143
#: src/window.py:150
msgid "Converters"
msgstr "轉換器"

#: src/window.py:124 src/ui/views/json_yaml.blp:20
msgid "Convert JSON documents to YAML and vice-versa"
msgstr "將 JSON 和 YAML 文件互相轉換"

#: src/window.py:128 src/ui/views/timestamp.blp:45
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳"

#: src/window.py:131 src/ui/views/timestamp.blp:21
msgid "Convert UNIX timestamps to and from plain dates"
msgstr "將 UNIX 時間戳與普通日期互相轉換"

#: src/window.py:135
msgid "Number Bases"
msgstr "基數"

#: src/window.py:138 src/ui/views/base_converter.blp:21
msgid "Convert numbers between bases"
msgstr "在基數之間轉換數字"

#: src/window.py:142 src/ui/views/cron_converter.blp:21
msgid "CRON Parser"
msgstr "CRON 解析器"

#: src/window.py:145 src/ui/views/cron_converter.blp:22
msgid "Convert CRON expressions to time and date"
msgstr "將 CRON 表達式轉換為時間和日期"

#: src/window.py:149 src/ui/views/reverse_cron.blp:19
msgid "Reverse CRON"
msgstr "逆向 CRON"

#: src/window.py:152 src/ui/views/reverse_cron.blp:20
msgid "Generate CRON expressions"
msgstr "產生 CRON 表達式"

#: src/window.py:159 src/window.py:166 src/window.py:173 src/window.py:180
#: src/window.py:187
#, fuzzy
msgid "Encoders & Decoders"
msgstr "HTML 編碼器和解碼器"

#: src/window.py:161 src/ui/views/html_encoder.blp:21
msgid "Encode and decode special characters using the HTML format"
msgstr "使用 HTML 格式對特殊字元進行編碼和解碼"

#: src/window.py:168
#, fuzzy
msgid "Encode and decode base64 strings"
msgstr "對網址中的特殊字元進行編碼和解碼"

#: src/window.py:175 src/ui/views/url_encoder.blp:21
msgid "Encode and decode special characters inside URLs"
msgstr "對網址中的特殊字元進行編碼和解碼"

#: src/window.py:182 src/ui/views/gzip_compressor.blp:21
msgid "Compress and decompress files and texts using GZip"
msgstr "使用 GZip 壓縮和解壓縮檔案和文字"

#: src/window.py:189 src/ui/views/jwt_decoder.blp:21
msgid "Decode JWT tokens to header and payload"
msgstr "將 JWT 令牌解碼為標頭和負載"

#: src/window.py:196 src/window.py:203 src/window.py:210 src/window.py:217
#: src/window.py:224 src/window.py:231 src/window.py:238 src/window.py:245
#, fuzzy
msgid "Formatters & Minifiers"
msgstr "格式器"

#: src/window.py:198 src/formatters/json.py:14
msgid "Format JSON documents"
msgstr "格式化 JSON 文件"

#: src/window.py:205 src/formatters/sql.py:14
msgid "Format SQL documents"
msgstr "格式化 SQL 文件"

#: src/window.py:212 src/formatters/xml.py:16
msgid "Format XML documents"
msgstr "格式化 XML 文件"

#: src/window.py:219 src/formatters/html.py:15
msgid "Format HTML documents"
msgstr "格式化 HTML 文件"

#: src/window.py:226 src/formatters/js.py:15
msgid "Format JavaScript documents"
msgstr "格式化 JavaScript 文件"

#: src/window.py:233 src/formatters/css.py:14
msgid "Format CSS documents"
msgstr "格式化 CSS 文件"

#: src/window.py:240 src/formatters/css_minifier.py:15
#, fuzzy
msgid "Minify CSS documents"
msgstr "格式化 CSS 文件"

#: src/window.py:247
#, fuzzy
msgid "Minify JavaScript documents"
msgstr "格式化 JavaScript 文件"

#: src/window.py:254 src/window.py:261 src/window.py:268 src/window.py:275
#: src/window.py:282 src/window.py:289
msgid "Generators"
msgstr "產生器"

#: src/window.py:256 src/ui/views/hash_generator.blp:21
msgid "Calculate MD5, SHA1, SHA256, and SHA512 hashes and check for integrity"
msgstr "計算 MD5、SHA1、SHA256 和 SHA512 雜湊值並檢查完整性"

#: src/window.py:263 src/ui/views/lorem_generator.blp:21
msgid "Generate lorem ipsum placeholder text"
msgstr "產生假文佔位符文字"

#: src/window.py:270 src/ui/views/uuid_generator.blp:21
msgid "Generate Universally Unique IDs (UUID)"
msgstr "產生通用唯一識別碼（UUID）"

#: src/window.py:274
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: src/window.py:277 src/ui/views/random_generator.blp:21
msgid "Generate random numbers and strings"
msgstr "產生隨機數字和字串"

#: src/window.py:281 src/ui/views/chmod_calculator.blp:19
msgid "Chmod Calculator"
msgstr "Chmod 計算器"

#: src/window.py:284 src/ui/views/chmod_calculator.blp:20
msgid "Calculate values to modify permissions with chmod"
msgstr "計算數值以使用 chmod 修改權限"

#: src/window.py:288
msgid "QR Code"
msgstr "QR 圖碼"

#: src/window.py:291 src/ui/views/qrcode_generator.blp:21
msgid "Create custom QR Codes"
msgstr "建立自訂 QR 圖碼"

#: src/window.py:297 src/ui/views/text_inspector.blp:20
msgid "Text Inspector & Case Converter"
msgstr "文字檢查器和大小寫轉換器"

#: src/window.py:298 src/window.py:305 src/window.py:312 src/window.py:319
#: src/window.py:326 src/window.py:333 src/ui/views/regex_tester.blp:50
#: src/ui/views/text_inspector.blp:104 src/ui/views/text_inspector.blp:160
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: src/window.py:300 src/ui/views/text_inspector.blp:21
msgid "View statistics about text and change sentence cases"
msgstr "檢視有關文字和變更句子大小寫的統計信息"

#: src/window.py:304
msgid "Regex Tester"
msgstr "正規表達式測試器"

#: src/window.py:307 src/ui/views/regex_tester.blp:21
msgid "Find matching strings inside a text"
msgstr "尋找文字中的匹配字串"

#: src/window.py:311 src/ui/views/text_diff.blp:20
msgid "Text Diff"
msgstr "文字差異"

#: src/window.py:314 src/ui/views/text_diff.blp:21
msgid "Analyze two texts and find differences"
msgstr "分析兩個文字並找出差異"

#: src/window.py:318 src/ui/views/xml_validator.blp:20
msgid "XML Scheme Validator"
msgstr "XML 結構描述驗證器"

#: src/window.py:321 src/ui/views/xml_validator.blp:21
msgid "Check an XML file against an XSD schema"
msgstr "根據 XSD 結構描述檢查 XML 檔案"

#: src/window.py:325 src/ui/views/json_validator.blp:19
msgid "JSON Schema Validator"
msgstr "JSON 結構描述驗證器"

#: src/window.py:328 src/ui/views/json_validator.blp:20
msgid "Check a JSON file against a JSON schema"
msgstr "根據 JSON 結構描述檢查 JSON 檔案"

#: src/window.py:335 src/ui/views/markdown_preview.blp:21
msgid "Preview markdown code as you type"
msgstr "鍵入時預覽 Markdown 程式碼"

#: src/window.py:341 src/ui/views/contrast_checker.blp:20
msgid "Contrast Checker"
msgstr "對比度檢查器"

#: src/window.py:342 src/window.py:349 src/window.py:356
msgid "Graphics"
msgstr "圖形"

#: src/window.py:344 src/ui/views/contrast_checker.blp:21
msgid "Check a color combination for WCAG compliance"
msgstr "檢查顏色組合是否符合 WCAG 標準"

#: src/window.py:348
msgid "Color Blindness"
msgstr "色盲"

#: src/window.py:351 src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:21
msgid "Simulate color blindness in images"
msgstr "在圖片中模擬色盲"

#: src/window.py:355 src/ui/views/image_converter.blp:20
msgid "Image Format Converter"
msgstr "圖片格式轉換器"

#: src/window.py:358 src/ui/views/image_converter.blp:21
msgid "Convert images to different formats"
msgstr "將圖片轉換為不同格式"

#: src/window.py:364 src/ui/views/certificate_parser.blp:20
msgid "Certificate Parser"
msgstr "憑證解析器"

#: src/window.py:365 src/window.py:372 src/views/certificate_parser.py:92
msgid "Certificates"
msgstr "憑證"

#: src/window.py:367 src/ui/views/certificate_parser.blp:21
msgid "View certificates contents"
msgstr "檢視憑證內容"

#: src/window.py:371
msgid "Certificate Signing Request"
msgstr "憑證簽署請求"

#: src/window.py:374 src/ui/views/certificate_request_generator.blp:20
msgid "Generate certificate signing requests"
msgstr "產生憑證簽署請求"

#. change view and save previous
#: src/widgets/image_area.py:34 src/widgets/text_area.py:52
#: src/widgets/text_file_area.py:61 src/widgets/text_file_area.py:173
msgid "Opening file..."
msgstr "正在開啟檔案…"

#: src/widgets/image_area.py:83 src/widgets/text_area.py:123
#: src/widgets/text_file_area.py:137 src/views/certificate_parser.py:60
msgid "Cannot open more than one file"
msgstr "無法開啟多於一個檔案"

#: src/widgets/image_area.py:109
msgid "Opening image..."
msgstr "正在開啟圖片…"

#: src/widgets/image_area.py:116 src/widgets/text_area.py:159
#: src/widgets/text_file_area.py:180 src/views/certificate_parser.py:81
msgid "Open File"
msgstr "開啟檔案"

#: src/widgets/image_area.py:118 src/widgets/text_area.py:161
#: src/widgets/text_file_area.py:182 src/views/certificate_parser.py:83
#: src/views/certificate_request_generator.py:60
#: src/ui/widgets/image_area.blp:50 src/ui/widgets/text_area.blp:58
#: src/ui/widgets/text_file_area.blp:58 src/ui/views/certificate_parser.blp:52
#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:99
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: src/widgets/image_area.py:119 src/widgets/image_area.py:169
#: src/widgets/text_area.py:162 src/widgets/text_file_area.py:183
#: src/widgets/text_file_area.py:298 src/views/certificate_parser.py:84
#: src/views/certificate_request_generator.py:61
#: src/views/image_converter.py:61 src/views/qrcode_generator.py:173
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/widgets/image_area.py:127
msgid "Supported Image Formats"
msgstr "支援的圖片格式"

#: src/widgets/image_area.py:159
msgid "Saving image..."
msgstr "正在儲存圖片…"

#: src/widgets/image_area.py:166 src/widgets/text_file_area.py:295
#: src/views/certificate_request_generator.py:121
#: src/views/image_converter.py:58 src/views/qrcode_generator.py:170
msgid "Save file as"
msgstr "將檔案儲存為"

#: src/widgets/image_area.py:168 src/widgets/text_file_area.py:297
#: src/views/certificate_request_generator.py:122
#: src/views/certificate_request_generator.py:189
#: src/views/image_converter.py:60 src/views/qrcode_generator.py:172
#: src/ui/widgets/image_area.blp:59 src/ui/widgets/text_file_area.blp:67
#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:133
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/widgets/image_area.py:193
msgid "Unable to save image."
msgstr "無法儲存圖片。"

#: src/widgets/text_area.py:169 src/widgets/text_file_area.py:203
msgid "Text files"
msgstr "文字檔案"

#: src/widgets/text_area.py:176 src/widgets/text_file_area.py:216
msgid "Accepted files"
msgstr "接受的檔案"

#: src/widgets/text_area.py:197
#, python-brace-format
msgid ""
"Loading a large file ({size})\n"
"Might take a while, please wait..."
msgstr ""
"正在載入大檔案（{size}）\n"
"可能需要一些時間，請稍等…"

#: src/widgets/text_area.py:204 src/widgets/text_file_area.py:251
#, python-brace-format
msgid "Unable to open {file_path}: {file_content}."
msgstr "無法開啟 {file_path}：{file_content}。"

#: src/widgets/text_area.py:219
msgid "File is not UTF-8 encoded."
msgstr "檔案不是使用 UTF-8 編碼的。"

#: src/widgets/text_file_area.py:190
msgid "All files"
msgstr "全部檔案"

#: src/widgets/text_file_area.py:197
msgid "Text files and images"
msgstr "文字檔案和圖片"

#: src/widgets/text_file_area.py:209
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: src/widgets/text_file_area.py:288
msgid "Saving file..."
msgstr "正在儲存檔案…"

#: src/widgets/text_file_area.py:327
#, python-brace-format
msgid "Unable to save {path}"
msgstr "無法儲存 {path}"

#: src/views/certificate_parser.py:60 src/views/certificate_parser.py:65
#: src/views/certificate_request_generator.py:176 src/views/formatter.py:48
#: src/views/gzip_compressor.py:67 src/views/hash_generator.py:60
#: src/views/html_encoder.py:46 src/views/json_yaml.py:52
#: src/views/url_encoder.py:48
#, python-brace-format
msgid "Error: {error}"
msgstr "錯誤：{error}"

#: src/views/certificate_parser.py:65
msgid "Unsupported file"
msgstr "不支援的檔案"

#: src/views/certificate_parser.py:103 src/views/reverse_cron.py:180
#: src/ui/views/certificate_parser.blp:103 src/ui/views/reverse_cron.blp:39
msgid "Expand All"
msgstr "展開全部"

#: src/views/certificate_parser.py:107 src/views/reverse_cron.py:184
msgid "Collapse All"
msgstr "折疊全部"

#: src/views/certificate_parser.py:147
msgid "Error: Cannot open this file because it is not a valid certificate."
msgstr "錯誤：無法開啟此檔案，因為它不是有效的憑證。"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:155
#, python-brace-format
msgid "Identity: {identity}"
msgstr "身份：{identity}"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:157
#, python-brace-format
msgid "Verified by: {verified_by}"
msgstr "檢驗者：{verified_by}"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:159
#, python-brace-format
msgid "Expires: {expiration_date}"
msgstr "到期：{expiration_date}"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:165
msgid "Basic Constraints"
msgstr "基本限制"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:166
msgid "Extended Key Usage"
msgstr "延伸金鑰用法"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:167 src/views/certificate_parser.py:212
msgid "Subject Key Identifier"
msgstr "主旨金鑰識別碼"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:168
msgid "Key Usage"
msgstr "金鑰用法"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:169
msgid "Subject Alternative Names"
msgstr "主旨替代名稱"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:173
msgid "Extension"
msgstr "延伸"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:213
msgid "Certificate Fingerprints"
msgstr "憑證指紋"

#. TRANSLATORS: MUST use the same translations from https://gitlab.gnome.org/GNOME/gcr/-/tree/4.1.0/po
#: src/views/certificate_parser.py:216
msgid "Key Identifier"
msgstr "金鑰識別碼"

#. Toast messages
#: src/views/certificate_request_generator.py:35
#: src/views/colorblindness_simulator.py:26 src/views/gzip_compressor.py:27
#: src/views/image_converter.py:23
msgid "Open folder"
msgstr "開啟資料夾"

#: src/views/certificate_request_generator.py:58
msgid "Open Key File"
msgstr "開啟密鑰檔案"

#: src/views/certificate_request_generator.py:67
msgid "All Files"
msgstr "全部檔案"

#: src/views/certificate_request_generator.py:173
#: src/views/colorblindness_simulator.py:67 src/views/gzip_compressor.py:58
#: src/views/image_converter.py:40
#, python-brace-format
msgid "Successfully saved as {save_path}"
msgstr "成功儲存為 {save_path}"

#: src/views/certificate_request_generator.py:188
msgid "Save key as"
msgstr "將密鑰儲存為"

#: src/views/chmod_calculator.py:30
msgid "Invalid value. Please check again"
msgstr "無效數值。請再次檢查"

#: src/views/colorblindness_simulator.py:94
#: src/views/colorblindness_simulator.py:96
#: src/views/colorblindness_simulator.py:98
msgid "Loading simulation..."
msgstr "正在載入模擬…"

#: src/views/formatter.py:76
msgid ""
"Text is not in the correct format. Check if you misspelled something or if "
"all parentheses are closed."
msgstr "文字格式不正確。檢查是否有拼字錯誤，或者所有括號是否都已關閉。"

#: src/views/gzip_compressor.py:29
msgid "Cannot decompress from an image or a file"
msgstr "無法從圖片或檔案解壓縮"

#: src/views/gzip_compressor.py:126
msgid "Please save this file to view its contents"
msgstr "請儲存此檔案以檢視其內容"

#: src/views/hash_generator.py:125
msgid "Hashes match!"
msgstr ""

#: src/views/hash_generator.py:127
msgid "The integrity is verified."
msgstr "完整性已驗證。"

#: src/views/hash_generator.py:135
msgid "Warning, integrity cannot be verified!"
msgstr "警告，完整性無法驗證！"

#: src/views/hash_generator.py:137
msgid ""
"The calculated hash and the provided one do not match. Check again and if "
"this is a file you downloaded from the Internet re-download it."
msgstr ""

#: src/views/json_validator.py:77 src/views/xml_validator.py:76
msgid "Valid!"
msgstr "有效！"

#: src/views/json_validator.py:79
msgid "JSON is compliant with the provided JSON schema."
msgstr "JSON 與提供的 JSON 結構描述符合。"

#: src/views/json_validator.py:87 src/views/json_validator.py:97
#: src/views/xml_validator.py:86
msgid "Invalid!"
msgstr "無效！"

#: src/views/json_validator.py:89
#, python-brace-format
msgid ""
"JSON is not compliant with the provided JSON scheme:\n"
"{validation_error}"
msgstr ""

#: src/views/json_validator.py:99
#, python-brace-format
msgid ""
"Error in JSON schema:\n"
"{schema_error}"
msgstr ""
"JSON 結構描述有錯誤：\n"
"{schema_error}"

#: src/views/qrcode_generator.py:62 src/ui/views/qrcode_generator.blp:119
#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:127
msgid "Not Set"
msgstr "沒有設定"

#. TRANSLATORS: cardinal suffix for numbers
#: src/views/reverse_cron.py:207
msgid "st"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: cardinal suffix for numbers
#: src/views/reverse_cron.py:210
msgid "nd"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: cardinal suffix for numbers
#: src/views/reverse_cron.py:213
msgid "rd"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: cardinal suffix for numbers
#: src/views/reverse_cron.py:216
msgid "th"
msgstr ""

#: src/views/reverse_cron.py:240 src/views/reverse_cron.py:354
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:295 src/ui/views/reverse_cron.blp:340
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:363
msgid "January"
msgstr "一月"

#: src/views/reverse_cron.py:241 src/views/reverse_cron.py:355
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:296 src/ui/views/reverse_cron.blp:341
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:364
msgid "February"
msgstr "二月"

#: src/views/reverse_cron.py:242 src/views/reverse_cron.py:356
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:297 src/ui/views/reverse_cron.blp:342
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:365
msgid "March"
msgstr "三月"

#: src/views/reverse_cron.py:243 src/views/reverse_cron.py:357
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:298 src/ui/views/reverse_cron.blp:343
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:366
msgid "April"
msgstr "四月"

#: src/views/reverse_cron.py:244 src/views/reverse_cron.py:358
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:299 src/ui/views/reverse_cron.blp:344
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:367
msgid "May"
msgstr "五月"

#: src/views/reverse_cron.py:245 src/views/reverse_cron.py:359
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:300 src/ui/views/reverse_cron.blp:345
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:368
msgid "June"
msgstr "六月"

#: src/views/reverse_cron.py:246 src/views/reverse_cron.py:360
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:301 src/ui/views/reverse_cron.blp:346
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:369
msgid "July"
msgstr "七月"

#: src/views/reverse_cron.py:247 src/views/reverse_cron.py:361
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:302 src/ui/views/reverse_cron.blp:347
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:370
msgid "August"
msgstr "八月"

#: src/views/reverse_cron.py:248 src/views/reverse_cron.py:362
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:303 src/ui/views/reverse_cron.blp:348
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:371
msgid "September"
msgstr "九月"

#: src/views/reverse_cron.py:249 src/views/reverse_cron.py:363
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:304 src/ui/views/reverse_cron.blp:349
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:372
msgid "October"
msgstr "十月"

#: src/views/reverse_cron.py:250 src/views/reverse_cron.py:364
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:305 src/ui/views/reverse_cron.blp:350
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:373
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: src/views/reverse_cron.py:251 src/views/reverse_cron.py:365
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:306 src/ui/views/reverse_cron.blp:351
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:374
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: src/views/reverse_cron.py:376 src/ui/views/reverse_cron.blp:422
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:446 src/ui/views/reverse_cron.blp:471
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:490
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: src/views/reverse_cron.py:377 src/ui/views/reverse_cron.blp:416
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:440 src/ui/views/reverse_cron.blp:465
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:484
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: src/views/reverse_cron.py:378 src/ui/views/reverse_cron.blp:417
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:441 src/ui/views/reverse_cron.blp:466
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:485
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: src/views/reverse_cron.py:379 src/ui/views/reverse_cron.blp:418
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:442 src/ui/views/reverse_cron.blp:467
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:486
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: src/views/reverse_cron.py:380 src/ui/views/reverse_cron.blp:419
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:443 src/ui/views/reverse_cron.blp:468
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:487
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: src/views/reverse_cron.py:381 src/ui/views/reverse_cron.blp:420
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:444 src/ui/views/reverse_cron.blp:469
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:488
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: src/views/reverse_cron.py:382 src/ui/views/reverse_cron.blp:421
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:445 src/ui/views/reverse_cron.blp:470
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:489
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: src/views/xml_validator.py:78
msgid "XML is compliant with the provided XSD schema."
msgstr "XML 與提供的 XSD 結構描述符合。"

#: src/views/xml_validator.py:88
#, python-brace-format
msgid ""
"XML is not compliant with the provided XSD scheme:\n"
"{xsd_error}"
msgstr ""

#: src/ui/window.blp:56
#, fuzzy
msgid "Show/hide searchbar"
msgstr "顯示／隱藏側邊欄"

#: src/ui/window.blp:62
msgid "Favorite Tools"
msgstr ""

#: src/ui/window.blp:71
msgid "No Favorites"
msgstr ""

#: src/ui/window.blp:72
msgid ""
"Add your favorite tools here by clicking the star button beside the title"
msgstr ""

#: src/ui/window.blp:92
msgid "Favorites"
msgstr ""

#: src/ui/window.blp:121
msgid "Search Tools…"
msgstr ""

#: src/ui/window.blp:150 src/ui/window.blp:157
msgid "Show/hide sidebar"
msgstr "顯示／隱藏側邊欄"

#: src/ui/window.blp:186
#, fuzzy
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "顯示捷徑"

#: src/ui/window.blp:191
msgid "_About Dev Toolbox"
msgstr "關於 Dev Toolbox (_A)"

#: src/ui/about_dialog.blp:10
msgid ""
"Copyright © 2022 - 2023 Alessandro Iepure\n"
"Some icons are copyright of the GNOME Project"
msgstr ""
"版權所有 © 2022 - 2023 Alessandro Iepure\n"
"有些圖示的版權歸 GNOME 專案所有"

#. TRANSLATORS: replace with your name (with optional email or website)
#: src/ui/about_dialog.blp:18
msgid "translator-credits"
msgstr "hugoalh"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:46 src/ui/views/timestamp.blp:49
msgid "Now"
msgstr "現在"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:47
msgid "Sets the current system date and time (local timezone)"
msgstr "設定目前系統的日期和時間（本地時區）"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:66 src/ui/widgets/entry_row.blp:30
#: src/ui/widgets/spin_area.blp:58 src/ui/widgets/text_area.blp:66
#: src/ui/widgets/text_file_area.blp:82
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:89
msgid "Year"
msgstr "年"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:122 src/ui/views/reverse_cron.blp:263
msgid "Month"
msgstr "月"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:154 src/ui/views/reverse_cron.blp:186
msgid "Day"
msgstr "日"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:192 src/ui/views/reverse_cron.blp:114
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:225 src/ui/views/reverse_cron.blp:44
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/ui/widgets/date_area.blp:257
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: src/ui/widgets/entry_row.blp:20
msgid "Generate again"
msgstr "重新產生"

#: src/ui/widgets/entry_row.blp:40 src/ui/widgets/spin_area.blp:64
#: src/ui/widgets/text_area.blp:73 src/ui/widgets/text_file_area.blp:89
msgid "Paste clipboard"
msgstr "貼上剪貼簿"

#: src/ui/widgets/entry_row.blp:51 src/ui/widgets/image_area.blp:74
#: src/ui/widgets/text_area.blp:80 src/ui/widgets/text_file_area.blp:96
msgid "Clear input"
msgstr "清除輸入"

#: src/ui/widgets/image_area.blp:67 src/ui/widgets/text_file_area.blp:75
msgid "Open image in another program"
msgstr "在另一個程式中開啟圖片"

#: src/ui/widgets/theme_switcher.blp:29
msgid "Follow system style"
msgstr "遵循系統風格"

#: src/ui/widgets/theme_switcher.blp:43
msgid "Light style"
msgstr "淺色風格"

#: src/ui/widgets/theme_switcher.blp:57
msgid "Dark style"
msgstr "深色風格"

#: src/ui/widgets/webview_area.blp:46
msgid "Open web page in another browser"
msgstr ""

#: src/ui/views/base_converter.blp:20
msgid "Number Bases Converter"
msgstr ""

#: src/ui/views/base_converter.blp:31
msgid "Input numbers"
msgstr ""

#: src/ui/views/base_converter.blp:34
msgid "Decimal"
msgstr ""

#: src/ui/views/base_converter.blp:42
msgid "Binary"
msgstr ""

#: src/ui/views/base_converter.blp:50
msgid "Octal"
msgstr ""

#: src/ui/views/base_converter.blp:58
msgid "Hexadecimal"
msgstr ""

#: src/ui/views/base_converter.blp:83
msgid ""
"Typing an unaccepted character (i.e. 'A' in the decimal field) will cause "
"all the fields to reset to 0."
msgstr ""

#: src/ui/views/certificate_parser.blp:31
#: src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:31
#: src/ui/views/contrast_checker.blp:31 src/ui/views/cron_converter.blp:32
#: src/ui/views/formatter.blp:27 src/ui/views/gzip_compressor.blp:31
#: src/ui/views/hash_generator.blp:31 src/ui/views/html_encoder.blp:31
#: src/ui/views/image_converter.blp:31 src/ui/views/json_yaml.blp:30
#: src/ui/views/lorem_generator.blp:31 src/ui/views/regex_tester.blp:31
#: src/ui/views/text_inspector.blp:31 src/ui/views/timestamp.blp:31
#: src/ui/views/url_encoder.blp:31 src/ui/views/uuid_generator.blp:31
msgid "Tool options"
msgstr "工具選項"

#: src/ui/views/certificate_parser.blp:34
msgid "Certificate"
msgstr "憑證"

#: src/ui/views/certificate_parser.blp:35
msgid "Open a certificate file (pem, der, cer extensions)"
msgstr "開啟憑證檔案（pem、der、cer 副檔名）"

#: src/ui/views/certificate_parser.blp:82
msgid "Open a certificate file to view its contents."
msgstr "開啟憑證檔案以檢視其內容。"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:19
msgid "Certificate Signing Request Generator"
msgstr "憑證簽署請求產生器"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:31
msgid "Fill the information below"
msgstr "填寫以下資訊"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:32
msgid ""
"Fill at least the required fields then press the 'Create CSR' button. An "
"empty passphrase will generate an unecrypted CSR."
msgstr ""

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:39
msgid "Create CSR"
msgstr ""

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:45
msgid "Common Name (CN) *"
msgstr ""

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:49
#, fuzzy
msgid "Country Name (C)"
msgstr "國家"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:53
msgid "State or Province Name (ST)"
msgstr ""

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:57
#, fuzzy
msgid "Locality Name (L)"
msgstr "姓 *"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:61
msgid "Organization Name (O)"
msgstr ""

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:65
msgid "Organization Unit Name (OU)"
msgstr ""

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:69
msgid "Passphrase"
msgstr "密碼"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:73
msgid "Key"
msgstr ""

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:74
msgid "Generate a new key or use and existing one"
msgstr ""

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:77
msgid "New"
msgstr ""

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:78
msgid "Exisisting"
msgstr ""

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:85
msgid "Key File *"
msgstr ""

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:86
msgid "Open the file containing the key you want to use"
msgstr ""

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:107
msgid "Key Size"
msgstr ""

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:108
msgid "Size of the new key. It will be saved on the same path as the CSR."
msgstr ""

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:111
msgid "2048 bits"
msgstr "2048 位元"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:112
msgid "4096 bits"
msgstr "4096 位元"

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:119
msgid "Key Save Location *"
msgstr ""

#: src/ui/views/certificate_request_generator.blp:120
msgid "Save location for the generated key file"
msgstr ""

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:33
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:43
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:44
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:45
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:46
msgid "Read"
msgstr "讀取"

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:47
msgid "Write"
msgstr "寫入"

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:48
msgid "Execute"
msgstr "執行"

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:63
msgid "Numeric value"
msgstr ""

#: src/ui/views/chmod_calculator.blp:71
msgid "Symbolic value"
msgstr ""

#: src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:20
msgid "Color Blindness Simulator"
msgstr "色盲模擬器"

#: src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:34
msgid "Severity"
msgstr "嚴重性"

#: src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:35
msgid "Severity of the anomaly"
msgstr ""

#: src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:71
#: src/ui/views/text_inspector.blp:39
msgid "Original"
msgstr "原始"

#: src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:78
msgid "Protanopia"
msgstr "紅色盲"

#: src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:88
msgid "Deuteranopia"
msgstr "綠色盲"

#: src/ui/views/colorblindness_simulator.blp:92
msgid "Tritanopia"
msgstr "黃藍色盲"

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:34 src/ui/views/contrast_checker.blp:46
msgid "Text color"
msgstr ""

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:35
msgid "Color used for the text"
msgstr ""

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:52 src/ui/views/contrast_checker.blp:64
msgid "Background color"
msgstr "背景顏色"

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:53
msgid "Color used for the background"
msgstr ""

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:76
msgid "Example"
msgstr "範例"

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:88
msgid "Lorem ipsum dolor sit amet"
msgstr ""

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:96
msgid "velit laboris excepteur aliqua nostrud dolore anim ad qui esse"
msgstr ""

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:117 src/ui/views/contrast_checker.blp:148
msgid "AA"
msgstr "AA"

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:125 src/ui/views/contrast_checker.blp:187
msgid "small"
msgstr "小"

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:156 src/ui/views/contrast_checker.blp:218
msgid "large"
msgstr "大"

#: src/ui/views/contrast_checker.blp:179 src/ui/views/contrast_checker.blp:210
msgid "AAA"
msgstr "AAA"

#: src/ui/views/cron_converter.blp:35
msgid "Number of dates"
msgstr ""

#: src/ui/views/cron_converter.blp:36
msgid "Number of dates to be generated (up to 20)"
msgstr ""

#: src/ui/views/cron_converter.blp:55
msgid "Output format"
msgstr "輸出格式"

#: src/ui/views/cron_converter.blp:56
msgid ""
"Format used to display generated dates (<a href=\"https://strftime.org/"
"\">python syntax</a>)"
msgstr ""
"用於顯示產生日期的格式（<a href=\"https://strftime.org/\">Python 語法</a>）"

#: src/ui/views/cron_converter.blp:83
msgid "CRON expression"
msgstr "CRON 表達式"

#: src/ui/views/cron_converter.blp:96
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: src/ui/views/formatter.blp:30 src/ui/views/json_yaml.blp:46
msgid "Indentations"
msgstr "縮排"

#: src/ui/views/formatter.blp:31 src/ui/views/json_yaml.blp:47
msgid "Number of spaces used for indentation"
msgstr "用於縮排的空格數"

#: src/ui/views/gzip_compressor.blp:20
msgid "GZip Compress & Decompress"
msgstr "GZip 壓縮和解壓縮"

#: src/ui/views/gzip_compressor.blp:34 src/ui/views/html_encoder.blp:34
#: src/ui/views/json_yaml.blp:33 src/ui/views/url_encoder.blp:34
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: src/ui/views/gzip_compressor.blp:35
msgid "Select the desired operation"
msgstr "選擇想要的操作"

#: src/ui/views/gzip_compressor.blp:40
msgid "Compress"
msgstr "壓縮"

#: src/ui/views/gzip_compressor.blp:41
msgid "Decompress"
msgstr "解壓縮"

#: src/ui/views/gzip_compressor.blp:57 src/ui/views/hash_generator.blp:74
#: src/ui/views/html_encoder.blp:58 src/ui/views/json_yaml.blp:87
#: src/ui/views/url_encoder.blp:71
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: src/ui/views/gzip_compressor.blp:66 src/ui/views/hash_generator.blp:83
#: src/ui/views/html_encoder.blp:70 src/ui/views/json_yaml.blp:98
#: src/ui/views/url_encoder.blp:82
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: src/ui/views/gzip_compressor.blp:94
msgid ""
"The compression result and the expected decompression input are base64 "
"encoded."
msgstr "壓縮結果和預期的解壓縮輸入均使用 Base64 編碼。"

#: src/ui/views/hash_generator.blp:20
msgid "Hash Generator & Checker"
msgstr "雜湊值產生器和檢查器"

#: src/ui/views/hash_generator.blp:34
msgid "Hash to calculate"
msgstr "要計算的雜湊值"

#: src/ui/views/hash_generator.blp:35
msgid "Choose the hash type to calculate"
msgstr "選擇要計算的雜湊值類型"

#: src/ui/views/hash_generator.blp:43
msgid "Check for integrity"
msgstr "檢查完整性"

#: src/ui/views/hash_generator.blp:44
msgid ""
"If enabled the calculated hash will be checked against another provided hash "
"to verify integrity"
msgstr ""

#: src/ui/views/hash_generator.blp:55
msgid "Type the hash to check against"
msgstr ""

#: src/ui/views/html_encoder.blp:20
msgid "HTML Encoder & Decoder"
msgstr "HTML 編碼器和解碼器"

#: src/ui/views/html_encoder.blp:35 src/ui/views/url_encoder.blp:35
msgid "Select the desired encoding direction"
msgstr ""

#: src/ui/views/html_encoder.blp:40 src/ui/views/url_encoder.blp:40
msgid "Encode"
msgstr "編碼"

#: src/ui/views/html_encoder.blp:41 src/ui/views/url_encoder.blp:41
msgid "Decode"
msgstr "解碼"

#: src/ui/views/image_converter.blp:34
msgctxt "noun"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: src/ui/views/image_converter.blp:35
msgid "Select the desired output format"
msgstr ""

#: src/ui/views/image_converter.blp:56
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: src/ui/views/image_converter.blp:58
msgid "Convert"
msgstr "轉換"

#: src/ui/views/json_yaml.blp:19
msgid "JSON - YAML Converter"
msgstr ""

#: src/ui/views/json_yaml.blp:34
msgid "Specify what format is the input and the desired output"
msgstr ""

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:20
msgid "JWT tokens decoder"
msgstr ""

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:30
msgid "Token"
msgstr ""

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:48
msgid "Header"
msgstr ""

#: src/ui/views/jwt_decoder.blp:54
msgid "Payload"
msgstr ""

#: src/ui/views/lorem_generator.blp:20
msgid "Lorem Ipsum Generator"
msgstr ""

#: src/ui/views/lorem_generator.blp:34
msgid "Begin with \"Lorem ipsum dolor sit amet\""
msgstr ""

#: src/ui/views/lorem_generator.blp:46 src/ui/views/uuid_generator.blp:51
msgid "Amount"
msgstr ""

#: src/ui/views/lorem_generator.blp:50
msgid "Words"
msgstr ""

#: src/ui/views/lorem_generator.blp:51
msgid "Sentences"
msgstr ""

#: src/ui/views/lorem_generator.blp:52
msgid "Paragraphs"
msgstr ""

#: src/ui/views/lorem_generator.blp:75
msgid "Generated text"
msgstr ""

#: src/ui/views/markdown_preview.blp:36
msgid "Markdown"
msgstr ""

#: src/ui/views/markdown_preview.blp:49
msgid "Preview"
msgstr ""

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:20
msgid "QR Code Generator"
msgstr "QR 圖碼產生器"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:31 src/ui/views/reverse_cron.blp:31
msgid "Tool Options"
msgstr "工具選項"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:32
msgid "Fill the required information and press 'generate'"
msgstr ""

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:39
msgid "Generate"
msgstr "產生"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:45
msgid "Content type"
msgstr ""

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:46
msgid "Choose the content of the QR Code"
msgstr ""

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:49 src/ui/views/qrcode_generator.blp:57
msgid "Text/URL"
msgstr ""

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:50
msgid "WiFi Network"
msgstr ""

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:51
msgid "Contact"
msgstr ""

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:64
msgid "Network Name (SSID)"
msgstr ""

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:71
msgid "Network Encryption"
msgstr ""

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:76
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:82
msgid "Network Password"
msgstr "網絡密碼"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:86
msgid "First Name *"
msgstr "名 *"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:93
msgid "Last Name *"
msgstr "姓 *"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:100
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:107
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:114
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:132
msgid "Select from calendar:"
msgstr "從日曆中選擇："

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:143
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:150
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:153
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:159
msgid "City"
msgstr "城市"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:165
msgid "State"
msgstr "州"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:171
msgid "ZIP Code"
msgstr "郵遞區號／郵政編碼"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:177
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: src/ui/views/qrcode_generator.blp:189
msgid "Generated QR Code"
msgstr "產生的 QR 圖碼"

#: src/ui/views/random_generator.blp:20
msgid "Random Generator"
msgstr "隨機產生器"

#: src/ui/views/random_generator.blp:31
msgid "String"
msgstr "字串"

#: src/ui/views/random_generator.blp:32
msgid "Generate a random string with the given options. ASCII characters only."
msgstr "使用給定的選項產生隨機字串。只限 ASCII 字元。"

#: src/ui/views/random_generator.blp:35
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: src/ui/views/random_generator.blp:36
msgid "Length of the generated string"
msgstr "產生字串的長度"

#: src/ui/views/random_generator.blp:55
msgid "Uppercase letters (A-Z)"
msgstr "大寫字母（A - Z）"

#: src/ui/views/random_generator.blp:65
msgid "Lowercase letters (a-z)"
msgstr "小寫字母（a - z）"

#: src/ui/views/random_generator.blp:76
msgid "Numbers (0-9)"
msgstr "數字（0 - 9）"

#: src/ui/views/random_generator.blp:87
msgid "Special characters (!\"#$%&amp;'()*+,-./:;&lt;=&gt;?@[\\]^_`{|}~)"
msgstr "特殊字元（!\"#$%&amp;'()*+,-./:;&lt;=&gt;?@[\\]^_`{|}~）"

#: src/ui/views/random_generator.blp:101
msgid "Generated string"
msgstr "產生的字串"

#: src/ui/views/random_generator.blp:118
msgid "Number"
msgstr "數字"

#: src/ui/views/random_generator.blp:119
msgid "Generate a random number in the given range"
msgstr "在給定的範圍內產生隨機數字"

#: src/ui/views/random_generator.blp:122
msgid "Range"
msgstr "範圍"

#: src/ui/views/random_generator.blp:123
msgid "Range in which to generate"
msgstr "產生範圍"

#: src/ui/views/random_generator.blp:169
msgid "Generated number"
msgstr "產生的數字"

#: src/ui/views/regex_tester.blp:20
msgid "Regular Expression Tester"
msgstr "正規表達式測試器"

#: src/ui/views/regex_tester.blp:38
msgid "Regex to test"
msgstr "要測試的正規表達式"

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:54
msgid "Every minute"
msgstr "每分鐘"

#. TRANSLATORS: part of "Every x minute(s) starting at minute y"
#. TRANSLATORS: part of "Every x hour(s) starting at hour y"
#. TRANSLATORS: part of "Every x day(s) starting on the y on the month" with y day-number (1st, 2nd, ...)
#. TRANSLATORS: part of "Every x month(s) starting in y" with y list of months
#. TRANSLATORS: part of "Every x weekday(s) starting on y" with y list of weekdays
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:65 src/ui/views/reverse_cron.blp:135
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:207 src/ui/views/reverse_cron.blp:284
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:404
msgid "Every"
msgstr "每"

#. TRANSLATORS: part of "Every x minute(s) starting at minute y"
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:71
msgid "minute(s) starting at minute"
msgstr ""

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:84
msgid "Specific minute (choose one or many, no selection means every minute)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: part of "Every minute between minute x and minute y"
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:99
msgid "Every minute between minute"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: part of "Every second between minute x and minute y"
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:105
msgid "and minute"
msgstr ""

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:124
msgid "Every hour"
msgstr "每小時"

#. TRANSLATORS: part of "Every x hour(s) starting at hour y"
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:141
msgid "hour(s) starting at hour"
msgstr ""

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:154
msgid "Specific hour (choose one or many, no selection means every hour)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: part of "Every hour between hour x and hour y"
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:170
msgid "Every hour between hour"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: part of "Every hour between hour x and hour y"
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:177
msgid "and hour"
msgstr ""

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:196
msgid "Every day"
msgstr "每天"

#. TRANSLATORS: part of "Every x day(s) starting on the y on the month" with y day-number (1st, 2nd, ...)
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:213
msgid "day(s) starting on the"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: part of "Every x day(s) starting on the y on the month" with y day-number (1st, 2nd, ...)
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:219
msgid "of the month"
msgstr ""

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:231
msgid ""
"Specific day of month (choose one or many, no selection means every day)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: part of "Every day between the x and the y" with x and y day-numbers (1st, 2nd, ...)
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:247
msgid "Every day between the"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: part of "Every day between the x and the y" with x and y day-numbers (1st, 2nd, ...)
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:254
msgid "and the"
msgstr ""

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:273
msgid "Every month"
msgstr "每個月"

#. TRANSLATORS: part of "Every x month(s) starting in y" with y list of months
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:290
msgid "month(s) starting in"
msgstr ""

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:319
msgid "Specific month (choose one or many, no selection means every month)"
msgstr "特定月份（選擇一個或多個，不選擇表示每個月）"

#. TRANSLATORS: part of "Every month between x and y" with x and y list of months
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:335
msgid "Every month between"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: part of "Every month between x and y" with x and y list of months
#. TRANSLATORS: part of "Every weekday between x and y" with x and y list of weekdays
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:358 src/ui/views/reverse_cron.blp:478
msgid "and"
msgstr ""

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:383
msgid "Weekday"
msgstr "工作日"

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:393
msgid "Every weekday"
msgstr "每個工作日"

#. TRANSLATORS: part of "Every x weekday(s) starting on y" with y list of weekdays
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:410
msgid "weekday(s) starting on"
msgstr ""

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:435
msgid "Specific weekday (choose one or many, no selection means every weekday)"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: part of "Every weekday between x and y" with x and y list of weekdays
#: src/ui/views/reverse_cron.blp:459
msgid "Every weekday between"
msgstr ""

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:499
msgid "Command to execute"
msgstr ""

#: src/ui/views/reverse_cron.blp:513
msgid "CRON Expression"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_diff.blp:34
msgid "Old Text"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_diff.blp:45
msgid "New Text"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_diff.blp:57
msgid "Differences"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:34
msgid "Change case"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:35
msgid "Choose a case to apply to the text"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:40
msgid "Sentence case"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:41
msgid "lower case"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:42
msgid "UPPERCASE"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:43
msgid "Title Case"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:44
msgid "camelCase"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:45
msgid "PascalCase"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:46
msgid "snake_case"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:47
msgid "CONSTANT_CASE"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:48
msgid "kebab-case"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:49
msgid "COBOL-CASE"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:50
msgid "Train-Case"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:51
msgid "aLtErNaTiNg CaSe"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:52
msgid "ReVeRsE aLtErNaTiNg CaSe"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:63
msgid "Information"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:66
msgid "Cursor"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:80
msgid "Line:"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:93
msgid "Column:"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:118
msgid "Characters:"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:131
msgid "Words:"
msgstr ""

#: src/ui/views/text_inspector.blp:144
msgid "Lines:"
msgstr ""

#: src/ui/views/timestamp.blp:20
msgid "Timestamp Converter"
msgstr ""

#: src/ui/views/timestamp.blp:34
msgid "Timezone"
msgstr ""

#: src/ui/views/timestamp.blp:35
msgid "Select the desired timezone"
msgstr ""

#: src/ui/views/timestamp.blp:50
msgid "Sets the current system timestamp"
msgstr ""

#: src/ui/views/timestamp.blp:54
msgid "Date"
msgstr ""

#: src/ui/views/timestamp.blp:64
msgid "ISO Date (ISO 8601/RFC 3339)"
msgstr ""

#: src/ui/views/timestamp.blp:70
msgid "RFC 2822 Date"
msgstr ""

#: src/ui/views/timestamp.blp:76
msgid "Short Date"
msgstr ""

#: src/ui/views/timestamp.blp:82
msgid "Short Time"
msgstr ""

#: src/ui/views/timestamp.blp:88
msgid "Long Date"
msgstr ""

#: src/ui/views/timestamp.blp:94
msgid "Long Time"
msgstr ""

#: src/ui/views/timestamp.blp:100
msgid "Full Long Date"
msgstr ""

#: src/ui/views/url_encoder.blp:20
msgid "URL Encoder & Decoder"
msgstr ""

#: src/ui/views/url_encoder.blp:47
msgid "Space encoding"
msgstr ""

#: src/ui/views/url_encoder.blp:48
msgid "Select the desired encoding for the space character"
msgstr ""

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:20
msgid "UUID Generator"
msgstr ""

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:34
msgid "Version"
msgstr ""

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:35
msgid "Choose the UUID version to generate"
msgstr ""

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:39
msgid "Version 1 (MAC address)"
msgstr ""

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:40
msgid "Version 3"
msgstr ""

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:41
msgid "Version 4 (Random)"
msgstr ""

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:42
msgid "Version 5"
msgstr ""

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:43
msgid "Version 6 (Gregorian Time)"
msgstr ""

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:44
msgid "Version 7 (UNIX Epoch)"
msgstr ""

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:52
msgid "Number of UUIDs to be generated (up to 50)"
msgstr ""

#: src/ui/views/uuid_generator.blp:73
msgid "Generated UUIDs"
msgstr ""

#: src/ui/gtk/help-overlay.blp:15
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/ui/gtk/help-overlay.blp:18
msgctxt "shortcut window"
msgid "Search Tools"
msgstr ""

#: src/ui/gtk/help-overlay.blp:23
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "顯示捷徑"

#: src/ui/gtk/help-overlay.blp:28
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/formatters/html.py:14
msgid "HTML Formatter"
msgstr ""

#: src/formatters/html.py:17
msgid "Type HTML code here"
msgstr ""

#: src/formatters/html.py:20 src/formatters/js.py:20 src/formatters/json.py:19
#: src/formatters/sql.py:19 src/formatters/xml.py:21 src/formatters/css.py:19
msgctxt "verb/action"
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: src/formatters/js.py:14
msgid "JavaScript Formatter"
msgstr ""

#: src/formatters/js.py:17
msgid "Type JavaScript code here"
msgstr ""

#: src/formatters/json.py:13
msgid "JSON Formatter"
msgstr ""

#: src/formatters/json.py:16
msgid "Type JSON code here"
msgstr ""

#: src/formatters/sql.py:13
msgid "SQL Formatter"
msgstr ""

#: src/formatters/sql.py:16
msgid "Type SQL code here"
msgstr ""

#: src/formatters/xml.py:15
msgid "XML Formatter"
msgstr ""

#: src/formatters/xml.py:18
msgid "Type XML code here"
msgstr ""

#: src/formatters/css.py:13
msgid "CSS Formatter"
msgstr ""

#: src/formatters/css.py:16 src/formatters/css_minifier.py:17
msgid "Type CSS here"
msgstr ""

#: src/formatters/css_minifier.py:14
msgid "CSS Minifier"
msgstr ""

#: src/formatters/css_minifier.py:20 src/formatters/js_minifier.py:20
msgctxt "verb/action"
msgid "Minify"
msgstr ""

#: src/formatters/js_minifier.py:14
msgid "JavaScript Minifier"
msgstr ""

#: src/formatters/js_minifier.py:15
#, fuzzy
msgid "Minify JS code"
msgstr "格式化 CSS 文件"

#: src/formatters/js_minifier.py:17
msgid "Type JS code here"
msgstr ""

#~ msgid "What's new:"
#~ msgstr "更新內容："

#~ msgid "Fixed various typos"
#~ msgstr "修復了各種錯別字"

#~ msgid ""
#~ "Timestamp: fixed issue that prevented the app from launching when the "
#~ "system timezone was \"Europe/Kyiv\""
#~ msgstr "時間戳：修正了當系統時區為「歐洲／基輔」時阻止應用程式啟動的問題"

#~ msgid "Updated translations"
#~ msgstr "更新了翻譯"

#~ msgid "Upgraded to GNOME platform 44"
#~ msgstr "升級到 GNOME 平台 44"

#~ msgid "Now follows the system theme"
#~ msgstr "現在遵循系統主題"

#~ msgid "Timestamp: ISO8601/RFC3339 output format and timezone support"
#~ msgstr "時間戳：ISO8601／RFC3339 輸出格式與時區支援"

#~ msgid "Ported UIs to blueprint"
#~ msgstr "將介面移植到藍圖"

#~ msgid "Improved icon"
#~ msgstr "改進了圖示"

#~ msgid "New tool: JS Formatter"
#~ msgstr "新工具：JS 格式器"

#~ msgid "New tool: Certificate Parser"
#~ msgstr "新工具：憑證解析器"

#~ msgid "New tool: CSR Generator"
#~ msgstr "新工具：CSR 產生器"

#~ msgid "New tool: Random Generator"
#~ msgstr "新工具：隨機產生器"

#~ msgid "New tool: CRON generator"
#~ msgstr "新工具：CRON 產生器"

#~ msgid "New tool: chmod calculator"
#~ msgstr "新工具：chmod 計算器"

#~ msgid "New tool: QR-code generator"
#~ msgstr "新工具：QR 圖碼產生器"

#~ msgid "New tool: JSON validator"
#~ msgstr "新工具：JSON 驗證器"

#~ msgid "New tool: CSS Formatter"
#~ msgstr "新工具：CSS 格式器"

#~ msgid ""
#~ "New translations: Czech (@Amereyeu), Spanish (Óscar Fernández Díaz on "
#~ "Weblate and @gallegonovato), Norwegian Bokmål (@comradekingu), and "
#~ "Portuguese (@SantosSi)"
#~ msgstr ""
#~ "新翻譯：捷克語（@Amereyeu）、西班牙語（Weblate 上的 Óscar Fernández Díaz "
#~ "和 @gallegonovato）、挪威博克馬爾語（@comradekingu）和葡萄牙語"
#~ "（@SantosSi）"

#~ msgid ""
#~ "I'm always open to suggestions. Feel free to contribute to the project "
#~ "with code or translations on Weblate."
#~ msgstr ""
#~ "我總是樂於接受建議。請隨意為專案貢獻代碼，或者在 Weblate 上貢獻翻譯。"

#~ msgid "Window can be resized smaller than before"
#~ msgstr "視窗大小可以調整得比以前更小"

#~ msgid "Added missing icons on non GNOME desktops"
#~ msgstr "在非 GNOME 桌面上新增了缺少的圖示"

#~ msgid "XML formater: can now open .ui files (@gregorni)"
#~ msgstr "XML 格式器：現在可以開啟 .ui 檔案（@gregorni）"

#~ msgid "Markdown previewer: can open preview in external browser"
#~ msgstr "Markdown 預覽器：可以在外部瀏覽器中開啟預覽"

#~ msgid "Color blindness simulator: severtity can be changed via keyboard"
#~ msgstr "色盲模擬器：可以透過鍵盤更改嚴重程度"

#~ msgid "New tool: HTML formatter"
#~ msgstr "新工具：HTML 格式器"

#~ msgid "Turkish translation by @sabriunal"
#~ msgstr "土耳其語由 @sabriunal 翻譯"

#~ msgid "Brasilian Portuguese translation by @rffontenelle"
#~ msgstr "巴西葡萄牙語由 @rffontenelle 翻譯"

#~ msgid "Encoders"
#~ msgstr "編碼器"
